其實popo已經自動塞左青馬

後生都落車check，仲要仔細check
機鐵又停，e車又唔入機場，佢地自己已經亂哂

好人好者入機場都唔俾

我地應該要照入，但其實就算唔夠人入 都已經先成功左一半
香港機場個朵好快臭

話咩無人入機場幫手
屌都根本入唔撚到
我卡咗喺東涌半粒鐘啦

但係交通好順

我卡住左係東涌

咁順都叫塞？

機鐵只停 九龍 青衣 博覽

仲有香港俾人入

冇車龍
冇用

屌我以為全封

做乜用卡呢個字。。我哋唔係用開塞住咗，停住咗咁嘅咩？卡住係大陸詞

傻鳩自已做壓測

俾佢check左1次既
是咪唔驚查多幾次，可以loop

政府要貨唔要客
飛機貨運業優先

正解
巴士一定有真外國遊客
咪比佢哋見識下黑警點擾民囉

卡住 kick住就會講㗎過
我地個卡住係card住
佢地個卡住係car住
唔同咗喎？

黑警參與緊定阻止緊

kick 住會多啲。。我印象中卡住係大陸詞，和大陸同事做嘢先至聽佢哋講“卡住”。。。然後先有香港人跟住一齊講卡住。 即係以前我都係講手提，後來先講手機。。

Keep doing every week, please!

sorry，離咗題。。其實差佬咁做，自動幫手和你塞。。

明顯參與緊

換衫褲

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

不愧係毅進仔

每次損失幾千萬

個朵臭外國就會俾壓力，一癲到打遊客肯定全世界界都知

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

不如我地日日都話塞機場好唔好

塞貨運先有用 乘客冇乜影響

遊客焗住搭的士入機場，公共交通斷曬

唔可以去拜神咩

的士佬係咪要多謝示威者

會fake到自己人
上次個單7am入機場已經證明不成功，狗唔會理你
要做足準備宣傳，狗先會做野

全部入去

我部a車啲popo上都冇上黎

機鐵冇停

係啊
香港係用「棘」住咗
支那係用「卡」住了

其實唔得
今次AA同狗係睇住907 TG CHANNEL針對性做野
我地一定要認真想入去，佢地先會認真幫手擾民

佢地會上車搜

如果入緊嘅人記得搵埋身邊志同道合嘅一齊

同埋全部後生嘅就諗定原因

今日無黑衫阿

全部都係旅客要飛 記得拎定電子機票比汪汪聞

美孚上橋去葵青都塞咗
大家好波

入緊黎啦

冇車行咪順

頭先入去順到阿媽都唔認得
仲以為唔係今日

咁都好打飛機
家陣停咗邊條航班？？？

推

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

唔會感恩架班DC狗

會FAKE到少數自己人架
好似上次7AM入機場咁
我就係其中一分子

我以為得香港站同機場站兩個

push

機場壓力測試成功都多得popo

老實講 頭先12:15市區上A車
去到機場落車
成程都暢通無阻
車都唔見多架
係咪已經冇人出黎

講咁多野話失敗咁撚多高見，一係你講個解決方法出黎

多謝狗狗神助攻

青馬十幾架巴士排晒隊等 Popo Check

格離d車暢通無阻呢

其實唔洗入到去

停機唔係即時性

發動旅遊 零售業界抗議 香港警察搞9旅客 影響旅遊業

我都覺，個個星期搞一次等佢地自己塞都好

佢地成班只會話因為示威先搞到咁

咁就唔好停，越多人越查得慢

又打飛機

係咁散播負面訊息話無人入機場
唔頹都比你搞到頹哂

點解唔檢討下點樣下次做得更好
唔洗下下都講話失敗

佢地上次又唔捉人 今次又陪我地塞

[機場] 垃圾AA同狗冇分別

東涌行入機場
現場無乜人，應該因為太多狗入唔到黎

我啦我應衰仔啦咁
BTW有無手足喺東涌
諗唔諗住去香港

見到個啲失散主義唔頹都變到頹

邊到有塞？
只是阻慢巴士客十五分鐘
但係真正旅客已經比正常提早好多入機場！
冇航班取消！

Stay calm all the time as you are travelling
Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival (SHORT TRIP!!), as well as date:

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

塞撚左係轉車站，鳩屎

有冇航班受影響 可唔可影黎睇下

咩原因

我而家坐到收費亭個位 等緊未埋站
不過青馬仲好撚順

好多巴士啊 XD

個個星期都搞 三十幾度

帶行李嘅旅客
唔該你地唔好用勁多膠袋裝行李
逐個拎出嚟檢查好麻煩架

俾佢地自己塞就算.

落車check，上返車仲洗唔洗比錢

仲以為自己好撚醒

塞條毛咩

塞條撚咩 順到仆街
想叫人唔洗入？

所以我地應該同PoPo 分工合作

逆向思維，我地一堆人俾佢check ?
目的一樣

明明個個手足都係去迪士尼，住東涌，去澳門
邊個想去垃圾機場

塞條命
比平時多10分鐘已經入到去

感謝警方配合派員做壓力測試

多謝警察扮做野其實想幫地塞，唔反警察了

而家條路仲係順到仆街

班狗真係

其實講得出呢句到底有冇入

Popo搜固然係助攻
但首先要有車龍先可以塞上加塞
但岩岩入完去 順到仆街 車上得幾條友
好快搜完放行 係根本冇塞到

其實我都好詫異，上次班發爛渣咁落棋，青馬班手足拉曬啦

但最神奇係佢地812又識守下青馬收費廣場嫁喎

卡住點會係大陸詞

叫popo同自己俾返

係大陸詞，呢十年先有人講
真香港語係講kick住

agger 佢地自己加入不合作

有司機比人拉左？

卡著 係書面語
我小學個時都係咁用

不過口語用開kick

唔知
見到有交通狗

青馬咁少車都話塞左？

青馬好順喎

其實個個星期六都話要入去測試
等啲黑警自己塞路已經得

收費站好撚暢通 停一停見到6架私家車被拖走

而家東涌係咪完全冇車入去

扮遊客先
講英文popo識鬼咩毅進仔

真系宵禁機場

堂堂正正接機

利伸 入緊

塞系咩路路暢通啊 得班手足畀人搜畀人影咋

利申 現場

點解拖車？

其實我有時諗，前線活動應該真真假假咁，唔好次次硬碰

有無好似上次咁

今日唔夠人咩

等巴士塞咋吊

其他車暢通無阻

又捉鬼 收皮啦

咪打飛機啦，睇返上星期個進度就知差過上星期好多

真·暴徒塞機場

我都係 唔知點好

如果肯定有遊客係到
最好言語挑逗班狗

唔好滿足

達狗嗰期多人講
要開始戒口

好撚順喎

不分化
不割蓆
不篤灰
不捉鬼
不傷平民
不搞記者

自己記得切勿分享宣傳做捉鬼幫兇, 就算係鬼都要撐

其實已經有啦
西環打鳩鬼婆
旺角拉左個韓國仔
太子拉日本仔

ok

我比較老
冇睇達狗

但貨車無事，貨物先係春袋

只係收費廣場錫check一check
機鐵10分鐘一班
機場依然正常運作

其實咁多次示威班狗set road block都係check貨van同私家車
下次可以搵的士同貨車運野

大成功，要塞，唔一定淨係靠手足

勝利撚? 明明順到仆街, 失敗都話塞左

其實我想知比佢叫左落車搞掂冇問題我之後係咪可以免費上返巴士

屌你順撚到咁都話塞左

綠色

其實有無必要咁驚 堂堂警隊mon住連登行動
連登仔先係指揮中心

殘體字

唔知咩原因 可能真係駛得慢就拖

15：02 巴士青馬收費廣場最少六十架巴士車龍等埋站

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

高德 渣車用 好過google好多

right

唔好再自J
塞馬係影響到香港人only
香港人delay
唔會引起外國輿論

最重要呢個措施對外國遊客同航運冇乜影響
呢招醒目

同高鐵嗰陣一樣之麻 包到實晒都唔洗再圍